Facebook點樣增加Like page 上限？

點先可以迫到Facebook比我繼續 Like page，Like 完第9700個就 prompt 我